[iOS] 有咩shortcut好用？

好似好多嘢可做到，但用落又冇乜邊樣係成日用
我主要都係用來睇新聞、整gif
有冇實用方法分享下

我最想要 靜音 shortcut.
下下用 mechanical key, 遲早壞

有咁化學？用過幾部iPhone iPad 從未壞過

Assistive touch 幫到你

有個可以Download fb youtube ig 相同片

有冇short cut 可以唔同國家AppStore 互換

你咪聽班傻閪講驚粒制壞所以唔用佢囉

唔想用佢。有粒嘢晌畫面，好阻定

其實最想係靜音時，畫面有一個 icon 顯示。
成日開咗靜音，唔記得開番

最想佢較音量唔好遮哂個畫面

印象中由iPhone 4s起已經改善咗home掣易壞問題，音量掣就冇咩特別印象聽過話易壞

我堆4S 5S仲好地地生歐歐

屌 由iphone4s 用到衣家未聽過會壞靜音制
真係傻西瓜

腦生屎

粒home 成日用都好少壞啦

iPhone 7 開始，home key 其實唔再係 mechanical.
只係按時，部機會震一震，扮 mechanical key.
你試下熄機之後按下，你就知.
iPhone 7 之後，唔再需要 assistive touch

我識兩個都係壞音量掣, 一個係IPHONE 4, 另一個係IPHONE 6

Software button 做到，點解唔俾用戶呢個選擇？

見人用x 都開 assistive touch

用慣咗。冇計
我由iPhone 7 轉會，所以冇用開 assistive touch

我老豆部6s壞左靜音，啪左落去卡唔死所以維持唔到靜音，不過佢話從來都唔會啪去靜音所以無影響

靜音都要講咁耐
但無乜講 short cut 有乜用